有冇人以前係高登做假膠，依家先講真心野

Wfc

以前係高登cdrom
宜家覆咗post

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

收皮啦你

以前高登做真心膠，而家做假膠

我真係有36

我一直都做直必

唔係我唔撚想真心
係響果邊根本唔會有幾多個人認真同你傾